［長文慎屌］727 728 賽後檢討

首先，不篤灰！不割席！不分化！不指責！

我相信經過727 728兩日發夢後，見到咁多前線義士被捕，大家既心都唔好過。小妹認為今個星期必須要賽後檢討，重新調整策略，唔想再見到前線義士被捕！

兩日既示威顯示出兩個問題︰

1.去與留既問題
2.速龍小隊俯衝

1. 去與留

呢個問題係727係有最大既分歧，事後都有眾多熱門POST討論呢個問題。

首先走定留守100%應該要由前線決定。畢竟不在其位，不謀其政，冷氣軍師不宜插嘴，事後亦都唔應該以晦氣說話指責前線決定，賽後理性討論重新制定策略為宜。

回顧返727同728，兩次都係留守，當狗狗做好部署同佈防之後，特別開始入夜既時候，就顯露出好大問題，所以我反對留守。第一入夜之後，和理非開始返屋企，人數變少，第二狗狗周圍佈防，實行圍堵，情況就變得好危險。宜家既劇本都係，日光日白任你行，佈好防入左夜就9射催淚彈，得閒射幾廿槍黎扮驅散，然後就放速龍見人就咬，728就因為咁拉左好多義士。既然已經知道黑警既劇本，作為雞蛋既我地當然唔可以跟住佢地既劇本走。所以前線既選擇唔應該係走定留，係應該諗走定攻。

如果想攻，應該要趁人數較多同日光日白黑警未佈好防既時候攻。我地唯一既優勢係人數，論裝備輸左唔只10條街，對方有太多遠距離攻擊手段，催淚彈、海綿彈、橡膠子彈、布袋彈等，但我方係毫無遠距離攻擊手段甚至防禦手段都欠佳，所以絕對唔可以只守不攻。攻，只有沖。打近戰對我方極為有利，人數差距注定黑警係打唔過，而且近戰佢地就無辦法用遠距離攻擊手段，淨係可以用胡淑噴霧同警棍，咁我地就可以拎返個主動權，唔洗俾人禁住黎打。

其實呢D已經好多人講過，點解去到現埸又會做唔到呢？我絕對唔係想話前線義士好廢唔敢沖，前線義士有幾勇，大家都有目共睹，催淚彈基本上連威嚇力都所剩無幾。問題在於前線義士未突破到心理關口去進攻，而且又驚後面無人SUPPORT，自己沖左後面真空就真係大檸樂。所以要做到攻好需要大量人做好心理準備，一要夠膽攻，二唔夠膽攻都起碼要夠膽幫前線補位，唔係就會變成728咁俾人拉左大量義士。

若然發覺唔夠人或者未有心理準備做到攻，咁就好應該及時撤退。日光日白狗隻未做好佈防前係撤退既好時機，因為基本上宜家狗隻部署都唔係想驅散，係想圍堵，而且日頭狗鐵仲未飛站，所以係佢地未部署好既時候係離開既最好時機。

總結，所以點解我會話走定攻要100%交俾前線決定，因為得佢地先會知自己做好心理準備未，夠唔夠人BACK UP，冷氣軍師鬼知咩。

2. 速龍小隊俯衝

728因為速龍小隊拉左好多義士，睇到都心UP。有人都開過POST討論點樣應付速龍小隊俯衝，用繩呀油呀之類，我都提出下自己意見俾大家參考下。

速龍小隊基本上都係十幾個沖埋黎捉人，佢地一沖大家都怯，一怯就散，一散就有人落單，一落單就有人俾人拉。我建議佢地沖向中間既義士既時候，左右兩邊既人應該向左右兩邊退唔好向後退，中間首當其沖既就應該向後退，咁就會變成左右兩邊既人夾住左中間班速龍，呢個時候一定要還拖，還拖，還拖，搶GEAR，搶GEAR，搶GEAR，還完拖或者搶到GEAR就要一齊退後，要避免班防暴沖上黎救速龍，所以要做得好快同好有默契。以上建議實行起上黎難度真係好高，一黎無受過訓練，二黎無人指揮，三黎真係怯，所以最好真係避免落入要留守既情況。

總結就係，不要留守，轉守為攻，未有準備攻，促盡快撤退。你地用乜我都唔會割席。

最後：光復香港，時代革命

以下開放討論戰術

自推

推到有人睇

做乜都唔割
光復香港 時代革命

請睇多幾個回覆

推呀

推！

唔想每個星期都有幾廿人俾人拉

再推

瘋狂推

單機！

推到有人討論

Push

琴晚因爲最後海量tg
最後嗰波救唔熄
個陣己經散晒

推呀！

點先可以不被補！

自己繼續推

推

推到有戰術post

push

嘩自己推到3頁

繼續推

一定要提升武力，前線需要有武器，有人攻過黎唔可以走，要守住防線，要還手先會令對方驚，唔敢亂衝

岩呀進攻係最佳既防守

我要單機一日

元朗有前線出棍打，班狗即刻淆
如果淨係得盾一定起唔到威嚇性
民意已經歸邊，就算玩火都係我地係道德高地
有人衝黎打人捉兄弟，用棍打狗都係好合理

其實班狗根本好驚，所以只差沖破心理關口去還拖

需要訓練走位避速龍進攻！唔好再俾人拉

唔好怯，怯既話就走！

《香城攻略》陣型戰術教學

[警世]全部人同我入黎學戴頭盔

推！！

10隻速龍衝上前，但我地有成30人起前線，中後排成百人，要打既佢地驚過我地

班跑狗依家射撚完煙跟住衝
射完中後排以經退緊，反應唔到前線狀況
eg:噚日係西環TG圍堵射擊

要係日頭佢地少人個陣打, 唔好被佢地抖夠, 夜晚先出黎捉人

等佢地下下都一定要full team列隊出擊

射tg真係即刻潰不成軍，所以我先建議一定要係狗狗部署之前就進攻，如果唔係好易處於捱打狀態一定要拎返主動權，唔好跟住狗狗既節奏走

見到佢地開始集結就要沖散佢地部署，真係需要前線背水一戰，要沖破心理關口，過唔到心理關口就要果斷撤退，避免好似728咁俾人捉

討論點保護義士

速龍扑低人, 後面防暴係即刻補位拘捕
換言之如果速龍衝前距離不足, 後面係成班無咗隊型嘅防暴塞晒響後面

所以要請君入甕 甕中捉鱉，不過需要所有人合作好有默契咁走位

繼續單機

推到有前線睇

光復香港 時代革命

建議每次進攻都要快，避免俾人包抄

切勿戀戰

請大家群起而攻之，切勿戀戰

我無野講

請和理非,打卡,睇熱鬧嘅各位
帶水！每人帶幾支750ml嘅水！
臨走放低喺現場，現場好需要水！

掉tg要向前行！唔好退後，退後反而食返晒d煙

唔好退，一退俾人捉

不如全民帶波子啦

講真佢地裝重 好易跌

但退先用 都小心跣到記者

一定要用遠攻射
進攻要立體
古代現代戰爭如是
只係用坦，人地齋遠攻都收你當

岩佢地永遠係唔夠人個陣叫人和平
入黑部署好就打鳩我地

八五。三罷

遠攻定近攻最緊要係攻！！

同意, 見到義士比狗咬真係好痛心
前線要相信民意永不割席

個人認為 如留守 佔領到天光? 無可能 攻守適時 同意日光日白多人攻既

大家要重整對策呀！！

經一事長一智！

727前明明風向係和理非 行完散 死守做咩 定想攻?
射橡膠彈 前線傷 被拉 輿論已經冇反應
721有大好道德動員力量 又可以燒到中共 現已減
集中關注721咪好 依家727 728既事都要關注

每次發完前都要賽後檢討，希望下次做得更好！

民意已經唔係最大需要顧忌既野，所以不必要再留守俾記者繼續影黑警醜惡，因為已經有太多彈藥，儲夠彈藥應該要黎用

唔好再捱打！！一味防守無勝算！一係背水一戰！一係走！

如果打近戰同時放tear gas，情況會唔會好似琴日咁比人禁住黎打，btw我好認同係時候要進攻

儲左咁耐民意係時後反擊，要支持會繼續支持，唔支持既做乜都無用

無論做咩反擊都最緊要快，愈突發佢地愈處理唔到

唔想再睇到前線單方面捱打

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

做好心理準備同準備裝備一樣咁緊要

我相信打失左人性既速龍係唔會影響民意，勇武係時候做屠龍隊

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港，時代革命